[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5215)

轉運

柏電頂實

Fast

援交cls

鴨巴我了

腳絕殺未？

樓下贏錢

水手不如連多2C

快啦

入多球

水手好想贏

13.5B

狗船走盤都走唔到唉

前鋒比多球啦

細波頂實

飛腳屌你老尾

水手杯未

樓下贏到狗會破產

12

臭腳永久blacklist

12C!!!!!!!!!!

屌你老母比狗賭D波

慰山？

場場70分鐘後無角 角大俾狗買

水手柏雷快入

飛腳走盤 第三個lm 派50

神船和波真係撚狗咁撚

主讓一？要Cup難啲wor

lm

我

水手比多角

水手咪有

飛腳撚狗

有

前鋒-2c

慰山1.0 係報假？。。。。。。。。。。。

水手快刷角

炸

鴨巴運氣回來了

前鋒9.5B可以火化了

角球雨屌你 我好撚爽好撚high阿！！！

甲府半全大果然信仰

咁都起到機有運

水手絕殺ok?

快啦飛腳屌你老母

求派

秒炸咗

Lm

前鋒俾全格黎呀

大分三神降班啦垃圾 落後都唔撚攻

派派派派你老味

最憎夜曲

高華錫心水爐 今晚有排玩 一齊叫波

$50000本 8月目標$100000

20200807
西部聯 0 @ 1.92 $10000 +$9200
西部聯 0 @ 1.90 $5000 +$4500
FC首爾+0.25 @ 1.91 $10000 +$9100
辛尼特9.5b @ 1.88 $7800 +$6864
辛尼特 9.5b @ 1.83 $5000 +$4150
祖雲達斯晉級 @ 1.85 $7500 -$7500

20200808
CF阿美利加 -0.25 @1.75 $16000 -$8000
托盧卡 8.5B @2.02 $8000 +$8160
托盧卡 10.5S @ 1.93 $5000 - $5000
清水心跳 0 @1.94 $10280 +$9663.2

暫結: +$31137.2

飛腳

全北 買個7.5角大玩下先

兩場反杯主/客其他

補5水手

水手上呀

水手11.5b cashed!!!!

-1c

好

13了
正

水手13.5B 上阿屌你

改名做威猛DLLM

完波大家開心

現代

水手13.5B

最叻開大秒人

現代入一球

現代1:0 rc

飛腳垃圾

屌你老母仲係12角咩

巴打打開lol？

大版飛腳!!!!!

2-1

腳2-1

金澤三分鐘入三球，痴能線

不死鳥個p烏達卡入四粒

屌你老母 飛腳 蔚山從此blacklist

炸左佢

臭腳1.68 半格
要待到90分鐘先有

臭腳！

飛腳重生了！

水手正氣刷角要贏啦

Tg

單排

講錯 蔚山先岩

水手果場有多球派

臭腳孝感動天

me

走盤

炸啦屌你老母

腳！
絕殺！

好多手足派錢成功

半一盤點會開到架

比多一c!

柏雷頂埋佢

神戶9C!!!!!!!!

屌你係味on9臭腳
走盤都叫求契弟咁樣

飛腳走盤當贏

好撚感動，半生命注返黎

水手和

水手角球唔斬埋去都刷到咁

柏德烈再入頭鎚

水手快13C

飛腳百屌成才

今晚等你

-2000》-1000

屌你老母前鋒三神9角

我屌

前鋒神9 屌你 食撚屎啦仆你個臭街 全隊不得好死呀

我愛飛腳

飛腳果然絕殺王

臭腳好波 絕殺開大

13C!!!!!!!!!!!

13c

過關 波膽
3X4 星期五 9 FC馬薩特蘭 (主) 對 托盧卡 (客)
2:1 @ 7.50
星期六 1 珀斯光輝 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
2:1 @ 7.00
星期六 8 大阪飛腳 (主) 對 FC橫濱 (客)
2:1 @ 7.00 $10

真。１３角了

兩場韓職和

13ccccc

上場絕殺就炸屌你

你老母兩場神9

柏雷頂實 2串1咗

屌埋佢啦柏電

屌你神戶早唔刷宜家先刷9C完屌你老母

神船角大完美撚狗

fatfat啦 50幾倍

全撚部深盤都下盤

前鋒 半2全2

大分三神隊賤種落後仲死守

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。 。。。 。。。。。。。。。。。

贏仲想點

神船前鋒兩場9.5s頂到心臟病發

好在鬼佬93分鐘入osakaaaaaaaa

前鋒

仆街神船停左30分鐘角

on9 波， 全部80分鐘後刷角

臭腳

韓假

臭腳我屌你老母

一世球迷

豬哂 真失控。。。。。

14c

柏德嚦咕！

補幾耐水手個場

汽車 3rd goal 推曬

想全格

你既全部唔包前鋒

5MIN

賺5舊變賺1舊 on9

一齊輸啦
我換緊衫落街截的士去ifc
你住邊頭兜埋你?

戒左神船保平安

主場個mc 好激動講goallllllllll

3格C!!!!!!!!!!!!

半一盤真係俾狗屌..

跟你學嘢

14cccc

14c?

刷你老母咩

睇錯sor

我行過去就得 冇錢夾

水手１４Ｃ

有呀

前鋒9角初盤轉9.5然後神9 你老母死假波

水手又開三格角
狗會輸死

真係14埋

傻既 緊係唔俾錢

1414141414cccccccccc

水手和波易食

咁都冇12m

正氣

又唔入波 刷乜9

等鴨王巴派

今晚搵夠錢買機票飛過去斬死哂

補5 但96分鐘開14角
狗會輸死了

分兩隻角俾其他兩場咪好

wa屌你14c咁都 我射撚到成個mon都係精喇屌！！！

餓超想買半全大

睇到笑左

烏達卡

柏雷2.5s 2.92開出

屌你老母柏雷飛腳2串1叫到肺癆先得一關嘅半格

高水

今日大波正氣 盤反手

會唔會未上天台已經比的士佬車死

日乙半場係咪未派

買完半埸得5角 灰死
水手

冇所謂了

係，完場派

我係現場一定做暴徒

全北第3球 唔買正傻仔

絕你老母殺咩 臭腳正仆街

識鳩睇咩你
買埋啲低水盤

好想死DLLM失敗丸入多左粒OG

抵啦 今朝咁黑心想人地角細爆

愛援做咩撚野

收錢

閪船全隊斷腳肺炎

想角大同路既手足一齊贏姐

屌你老母現代

真 德島高水

呢隊假波隊復賽cup德島4粒今日比人cup番4粒

完哂場可以上水了

金澤

飛呢

臨尾15分鐘俾左7c 屌你老母我好撚high阿！！！！！

中獎留tg

呢兩條事前飛 以為臭腳針 想即場追數

跟手針左 今日贏得100$

日假玩心

無我

慘 唔中 祝嬴~

大鳩輸半算啦

收到風全北下半場入四球

終於中獎

起唔到機 想4

大鳩換左神鋒入黎

Thanks

今晚一齊大波波

夠薑聽日日假都撚鳩我！！

點樣改善追數心態
成日有度就中到啪啪聲
一想追就出撚晒事

我求其禁就派 唔搞咁多

推

支持

。。。。

放棄追數，唔賭慳錢

好啊

我好耐未中過 長井中得多過我

仆街 比絕殺爆左

Me

贏半

10蚊上10k計畫又死

我全北完左先派啦 贏既就1500 輸既就1000

66666

又中

7.5 -2

屌臭腳老母

廢車刷角

贏緊

ok

祝贏

點派法

Ok
一早係個爐度

3連c

我了 祝嬴

祝

臭腳一世球迷

愛晒咁多隊

車ng?

我了

廢車11.5b

俄超咁快開波

屌你 上次先幫完你 又屈我

LM

中硬

狗會係咪弱撚智

歐聯先黎搞轉數維護？？？

你老尾１２點又停

廢車10.5 b 有冇奇蹟

7CCCCCCCCCCCCCCC

贏硬喇

個個禮拜都停

因為轉數快停

入定50k 慢慢玩囉

7.5s 10 1 100

去日本斬臭腳

手

on9爆c

我係個爐到求其碌真就派 唔洗留the

大鳩輸半未

係咁爆c....

頭先你再比條爐link 啲人咪入黎白撞

10.5b?

痴線10分鐘5角

88888888888

唔敢郁住

中德島前鋒雷神 3x4

咁癲？ 1/1157

無埋...

8.5s 10 1 100

5

..lm

頭先9.5有3.3添

用pps應該可以

平時都係乞100

支持....

6

繼續谷，要多3-C!

又係你

爆c

痴線 8c

半場買角大已經收錢

想知你數到去咩中位

大鳩快啦

有無戒賭TG可以傾訴?
謝謝

靈車-3C

一買又停c

10.5S等死

係到講啦

叫做冇負數

輕鬆到

@DLLMlojai

唉永遠都係小賭就勝多
大賭就輸多
好難忍手
一贏就會大賭
又返回起點
唉
救命

祖炒咗煙鏟了

中央陸軍回到傻咗

正路啦

終於 抵撚死 有無話請邊個

幫我乞多百冇錢食飯

請肥普囉無嘢做

刷乜鳩

7.5s幾分鐘爆撚咗

又角

佢唔係話祖唔會炒佢咩

99999

連C雅呢

-2C

13角都有 咁樣刷發

狗會派水手角未 冇錢買韓假呀

會唔會有12

-3c🙏🏻🙏🏻🙏🏻

13角未

屌一陣買完大又立即冰到完場

全北好想失波咁

10.5s震到

11.5b 1.9水即入

仆街 條過關得1.7

屌你老母死臭腳

點解咁講

15角都黎緊 你又刷 佢又刷

好小可領先2粒唔妹

本身10.5細 安全
突然刷到咁

咁都唔炒咪撚玩啦 教到成隊唔知踢乜咁 對里昂都出局 個意甲冠軍都係好大水分 初初嚟又話咩進攻足球 笑撚死人咩

想入波吧

針

免費睇？

宜家究竟幾c

9

同路

射左了

11.5b抵買 3c高收錢

刷c啊

咩來

奇姆基

個名好柒

俄超大波抵玩

Kimochi

咁我睇返中大email好過

仆街又中

大鳩

睇個盤全北好快ng

by 睇盤師

大邱成場完全唔想踢咁

全北🤢

11.5b 12.5b 點刷⋯⋯停曬
/

10.5b 1.8入

大邱踢到好似係贏緊嗰隊咁

肥Kong和你推
第一口
迪祖亞拿[0/+0.5] @ 2.10☑️
第二口
尼卡沙 [0/+0.5] @ 2.09☑️
第三口
FC馬薩特蘭 [0/-0.5] @ 2.00☑️
第四口
德島漩渦 ［0/-0.5］@2.06☑️

下場推巴甲

想睇

lm gun

冰撚完未

馬會執未

即場鳩玩大邱和/杯

-2c

比多4c

10c.....

屌刷乜

全北大球己死

10cccc

俾多2角

靈車-1C

10!!!!!!! -3c!!!!
/

買左12.5b

大鳩入啦屌

又半2全2就唔賭了黑到

連C

水手未派角?

俄超

-3c

11.5b-2

唔會半2全2掛冇買到2.5s

水手角球咩事 仲唔派

車車求你入

屌你老母爆撚埋佢啦

重心
中央陸軍 勝

屌你老味咁樣絕殺兩場冇撚左4雞，屌你老母

半場冇夾角 正柒頭

屌上eyny都有得睇 平時都睇開

有冇link

車進入咗黃金入波時間

不過唔係高清

不加開個2.5b比我

原來肥kong出緊水岩岩先復活返 今晚跟

清得制見到瑕疵

可唔可以救多我一次

臭腳正仆街 補時絕殺

琴日無睇到.

屌你老母比多2c

角啊

屌你老母係咪想11c爆鳩我

穩陣

肥Kong有無爐? 想跟

求其入多粒啦

C呀。。

車入多粒啦

10蚊上10k

1.俄假2.5大@1.95

-1C

Cccccccccc

cccccccccccccccccc

快刷cccc

廢車比多球 唔想睇到開2.5s

汽車 有冇機會入多粒

2.5b慘死

比多2c啦

前後姐 有俾就OK

今晚又有仆街波杜

TG都冇點會有爐

半1.5大有冇得諗？

超惡賭
無啦啦爆6 角又停

2c 快啦

全北條友做咩大腳傳後

後果自負

明買明賣

跟

刷CCCCCC

1c都冇？

原來係咁

唔撚射門...下半場射咗兩下

10.5b 假希望？

一開頭諗串廢車細波定臭腳

快手入多球啦廢車

遲下會唔會
為咗多謝donate既兄弟 我會特別出啲私水比佢哋
其他人得閒會收到公水

曹操咁燈 早d出好喎

10.5大要叫春

-1C 啊

波台24 冇哂人

一人收$10 都肥仔

唔入波點玩

阿豬阿狗都搵到食

10.5b易到

上個post咁多人走數

冰到仆街

咁撚難賭

10.5b都無

Cap低佢啦

咁我都去收下午餐錢先

其他人唔見哂

On99 -2c

唔啦 直接扑算

支持狙擊

冰咗幾耐

冇c 玩完

最多人通常5點澳假或日職

我買大波絕殺就炸 買細就炸完再入支力

比多2c黎

再推 巴打唔係走數掛

反手黎

Swag?

臭腳走盤 最快留tg 派100

2.5b都冇

死廢車3 rd goal 又撚

日假一完就冇哂人

心很累

....快到

唔我派

邊度有免費啊

成日都係咁

俄假大波 輸埋就唔玩了

1111111111

廢車冇人屌

11!

連ccccc

全北比多粒

全北頂住

斬撚左你隻招財貓

-1

比多一c

Boom

11有鬼用咩

屌你老母 係要爆我10.5s

繼續c ok?

比多c

可能落後會有人屌 領先兩粒邊有人理

入左個網 premium

俄假三格半全大

10.5b 辛苦cashed

連c未

真

尼幾日咁多半2全2

快啲俾多c

靈車屌你老母!!!!

仆街玩證送角

不過等陣俄假有即埋

Admin 燈閪list:
閪鯨✅
696✅
柏雷✅
臭腳🍺
啱就入黎睇下$1都唔收

冇啦冇啦 11.5 12.5b
/

12c

比多1c

4個鐘針左9K

仆街2.5細唔係頂到下

又食Ｃ
屌你老母

黎多c

咁都冇c

比多隻再講經啦

點解會揀臭腳細波而唔係廢車針

食屎

靈車賤種到

唔明陸軍點解回到咁

加幾多

全北RIP

終極蚊注no goal

完

咪撚叫贏先生啦 叫輸先生啦

又一賤種隊

唉 食屎狗球證
又食c

玩大波算 唔玩盤

0-2 11c ft 10.5s

又陣亡

狗會app入唔倒？

角球旗個到有C

對面踢都屈冇c

廢車2.5s冇串埋就開到

半2全2 都幾高難度

唔係12完咩？

係咪12個角球？

屌你老母食c

有冇睇架

11

2.5s力頂

之後點部署

派得

全北3rd goal又輸
個黑鬼一球撻q
最尾打反擊又「線」腳

派我再諗

9點半大

派我100起機

2包1 角都唔俾

11呀，
最後黑鬼角球旗
球證食c

唔撚知啊屌你

店到FC大邱出去架囉

有冇人肯派我

On9球證

你有冇咁撚犀利呀
大家都係同一個鏡頭睇
買咗就當係？

11.5b 3.6倍慘死

等11隻咪送左俾你
第12隻食返有乜問題呀

11.5s

俄假半大ok?9:00

買好大角細?

莫斯科半全大
主fg

屌

買完先發現主隊係俄甲

2條飛
蚊注11.5細
但認真講 果下個鏡頭真係睇得清楚係邊個出咩

一陣會見到啲人屌 升班馬都贏唔到

俄假上盤有冇咁荀呀

之後咪輸返落去囉 事後狗

買左2.5大齊贏

大波黨主席

係囉明明冇慢鏡

好波！！

要跟了

型到

中

例如？

定係因為365 show左角個動畫 就話食角？

出水未

仆街狗會入都入唔倒 想輸錢都唔撚俾

咪係囉
咁我11.5細又唔會同你坳
不過我唔知點解佢哋可以咁肯定係角姐

我入到

好順喎CHING

365成鳩日彈弓

輸兩場即場 cls
衝動是魔鬼

馬會app登入唔到

我用埋網頁版都唔得
熄埋wifi都唔得

咩台

你諗住買咩

屌app都入唔到 賭口數

咁慘 留馬會戶口派你

真係登入唔到

馬會執笠？

好多人都係
好彩未登出

未登出 所以冇事

登入咗嗰啲快啲買入球大
狗會知道開硬先唔俾你地入

啱啱先入完提款

俄超主

馬會又一傑作 成撚日都有問題

呢排大蛇多到

10蚊起機注 上啊

入到喎

3094495/

959

陸軍盤點睇

客隊無得輸

客隊一個青訓都等如主隊最高人工既球員

除非打假

登入唔撚到on9

細波波啦俄

大波黨

我登入到
要推出代投注服務了

9買

2倍上盤登入唔到，入到果陣已經1.89

2.00變1.89

2倍
你幾時買

有冇人要買波
精選優惠5%手續費

咁大注

一撚樣

最憎半一落飛

試試佢

半大上船

識d野

20:55

推啦屌你老母
1.墨勝
2.柏雷
3.陸軍

今日隻神船

同路啊 井

半一潮文呢

2邊都有大蛇買點搞

淥親大船

5000 2.5b

唔買盤咪得

大波波

2.5大

半和試試

呢場難買到
又等睇

半大

咁就要睇隊波名氣牌面 贏咗又可以開爐出水

有冇角大

睇係邊個波強最似

手持10幾個爐 點部署

呢場俄假買大波係咩心態 主隊連辛尼特都頂到 買大波幫馬會鋪草皮

Kimochi Kimochi Kimochi

好 跟

佢456人咪得

客

等即場客勝

做慈善既野 冇分你我

主隊必勝

一定asw行先

鬥獸棋

我最服係佢

kimochi

各位贏多啲
祝福大家

今日冇心情
小弟告退先

今晚食咗咩

挽留

佢買乜你就排除各大蛇買同一隊嘅爐 贏嘅機會可能都有7成

半大let’s go

咩料阿登入唔到

日假輸到on99 不過都係要宣傳下

主隊襟屌

生命注

Kimochi好撚勁

以前真係好準平注長跟對家 都有賺

咁撚堅？ 想入爐了

365 1.9客勝
馬會1.6

角大有沒有支持

2.33倍了

佢落得越快越好上幾場都係咁引細

笑死

買唔到半大是福是禍？

2.43了

幾多倍都冇用啦
登入唔倒 屌你個閪

4分鐘和成0.4

@2.88 入手

食飯先 各位加油齊羊

升

過多10分鐘有1.5/2買

快啲入球先

俄假三寶穩

6軍針
禁屌回飛

...
7.5 B?

搵場俾我一開波Gel得唔得？

想直插主勝

gogogo

屌。。點解佢話系統繁忙

登入唔到

半細太易了

可能真係好繁忙呢

Wo

打爆左

屌你老母 今朝買左輸果幾場又唔見你話登入唔倒
你老母俾狗屌

馬會app down左！

0:1
4.6 NOW

cls頭先想入去買半大，屌佢老味

波膽都2k

投注服務 5%

十成把握筋！

數百萬當係碎銀

人地當廿蚊咋

上唔到馬會 幫手戒賭

鴨巴已經私下派左？

咁我地落返廿蚊筋啦

買十蚊 留返十蚊聽日買麵包

1.5b all in la

主差D

屌 登入唔到，痾屎都唔撚掂

客先啱

陸軍

登到喎

陸軍幾勁

1.5B 1.46

主隊升班馬

第一場聯賽

點呀

乜都0你都講勁?

通常第一場都熱下身先

下次

系統繁忙 請無限次登入

係咩?????

唉cls

我face id 入到 iOS

見到你，我買主玩下先

馬會唔知做mud9

重裝啦

派我好冇 連針

後補？

用密碼log in 係入唔到

買左客隊等輸

我補上啦

後補啦鴨巴

var

後補THANKS

入唔到馬會

goal

依家已經有6.5

0:1

我OK? 跟左不死了

0-1

登入唔倒 0:1
狗會又贏

莫斯科goal

2倍送錢原來

點頂0:1呀咁快入 sad

波膽 頂唔頂得緊架

Goal!!!!!

GOAL

屌你老母 入鳩埋

咁樣入
彈彈波 彈左落條友度
我針先

Goal!

兩倍嗰時入緊錢，去個廁所返嚟得返1.89

買屎咩

入多球 半大ok？

以為客入波VAR

大波波重燃希望？

半大-1

m+e ok?

NG 6倍？

派我算啦

我屌你老母啦 黑單
咁樣搞尻我=.=

派錢都唔要 我了

買左奇姆係咪要去驗腦

Dllm 馬會 登入唔到買唔到半客

要啦...

補上

派呢度爸打好過

奇姆
咩黎，食得家

其母飢 個名都衰過人

奇姆基快啲入莫斯科啦

有0.5b買未

派我啦

哈姆太郎細佬

俄仔，nba佢啦

6.5s

重裝先入到

買左主係唔係要驗腦

主係守得幾好
係輸球彈彈波

求其搵人入多球

你老味閪

主2

12-9 無得買?

屌你死狗會突然壞咩apps

主ng快

俾多兩粒陸軍

你del左app再重裝？

岩岩先入得返 都入撚完波
你老味狗會係咪輸唔起呀

客NG

買升班馬啲傻仔懶獨特

係

客隊㩒住屌

冷靜啲

唉屌好嬲，我個半大阿

中硬?

俄佬好賤

要下半場先會刷角

10點有冇心水

再追多球，錢係你永遠走唔甩

sick ball

幫簡迪巴震下先

0角點部署

奇姆基展現你嘅雄風 快啲goall

足水角大

小

升班馬第一場就要落班

嬲撚到我補左角大

咁睇唔開?

半大未呀

又比仇恨充昏左

１１１１１１１１

升上黎撚下賭仔

角大未啊

1111111

1C

買完即1c

6.5 allin

下次唔派tg 真係好多白撞

wa 咁樣後腳

唔中我

鴨王我了

柱邊快d入多粒

白撞都有

女黎

屌似456

咁都唔入

主要入?

鴨王派我，我會幫你含

求其啦

半大啦啦啦啦啦啦

客啦緊係

咁串都派...

想要千5$約ptgf

有無升班馬 面子球

女黎喎

真 1500屌到隻hg

下半場

角球雨未

條女咁on9 見到都燥燥地

千幾蚊hg已經好正 俄妹都屌到